【100萬題目】邊個讀完中國歷史會鐘意共慘黨 奶共？

鄧飛

重點係睇讀嘅野係真定假

至少我唔得，根本佢哋就係極其殘忍嘅一班人，舉個例，屌你土改咪土改囉，駛唔駛殺晒地主呢個階層啊？個出發點係好嘅，分返啲地俾貧窮嘅下中農，但都唔撚駛殺晒啲人㗎？蔣介石可以和平收返啲地點解你哋共產黨唔得？更加唔駛講抗日嘅時候佢哋做嗰啲賤格嘢